磨利了刀頭

磨埋龜頭先啦

我無